覺唔覺得英國應該玩大佢 幫BNO建一支香港軍

要有500-1000人參軍

[海外建軍另一出路?] 要求英國重組香港義勇軍團？

光復香港， 時代革命。

push

如果班手足做左英軍到時開戰一定殺撚晒三萬隻狗

掛番個牌頭
皇家香港義勇軍

Royal Hong Kong Regiment

如果建到條村，settle 左後最好立即開班

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

簞食壺漿，以迎王師。

其實可以武裝國民自衛

冇BNO 97後都好想加入

30歲以上可唔可以參軍

建你老母，係重組皇家香港軍團

皇家香港軍團

一年後突襲香港

冇bno想join 其實佢哋應該冇乜local想當兵 不如畀香港民族嚟做 我哋對支共港共仇恨夠晒 絕對忠誠
想返嚟剿警甴共匪

以為自己係ghurkas??

聽講Navy文職有機

驍勇善戰係操出黎